Questions de cours.
\begin{enumerate}
  \item Quelle est la règle pour comparer deux nombres négatifs~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    De deux nombres négatifs, le plus grand est celui qui a la plus petite distance à zéro.
  \end{quote}
  \item Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant le même signe~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    On additionne les distances à zéro et on met le sigfne commun.
  \end{quote}
\end{enumerate}